8月5號同公司講請病假，算唔算罷工

如果直接講可能被秋後算帳

算，事實好多人唔可以話唔返就唔返
好心支持已經好好

如果直接講唔知有咩後果。
我估連登仔實屌咁既垃圾公司唔做都把既野